曾共渡過漫長的歲月，關心你每處為你愛多一點

以前d廣告真係入曬腦 咁多年都仲記得

時日渡過亦全不變樣
天天有你共我創造美好

時興隆與你

射射

共享昨天今天明天
射射

有聲

鏗昌共你經歷創傳奇

伴你成長時興隆
美食盡在不言中

仲有呢首，明明間野都摺埋，但仲記得首歌。

美滿人生 樂趣多多 ~

其實有無人飲？
好似一直都只係飲益力多

冇人飲啦，支那野黎，老母驚我細個會飲到變大頭所以貴D都剩係買益力多。
不過果陣廣告搵左廖啟智同何美鈿去拍，首歌又洗腦。